同老師住埋同一個屋苑真係慘絕人寰

中學老師同我住嗰棟唔超過500米
之前中學都好啲 因為老師返早啲 唔會撞
但上到U 就慘
佢住近MTR 嗰邊
我住近學校嗰邊
所以我去搭鐵 佢去返工一定會撞到咁濟
有時踢拖落街買老麥又撞到
同家姐She she 行街又撞到
Dum 垃圾又撞到 好撚想死呀

我唔想再記起 我中學時代會咁Bad taste鐘意喱個毒撚呀sir呀

以前住老師隔離屋苑，日日車埋我返學，不知幾爽

好撚慘呀個毒撚阿sir，有樓主咁既學生

你自己鍾意人轉頭怪人毒撚阿sir

做你老師真係慘

我話有着襪你信唔信？

我係憎細個嘅自已
所以唔想回憶起

溝唔到人話人毒撚阿sir

1999

其實呀sir 好好
又溫柔又勁又冇架子
其實全校都咁鐘意佢
但係我真係唔想撞到佢
J佢我好有罪惡感 我覺得佢只當我係學生
我細個時諗多左 好唔要面 所以唔想撞到

9up的你凍嗎?

呀Sir我有咩得罪你？係要叫我做毒L

喱個我小學都有試過
Miss教唱聖詩同英文 之後結婚搬左

其實人哋都唔想俾人知佢有個毒撚學生

唔好睇咁多AV

明明冇宗教背景嘅學校 但一入合唱團就得返聖詩

Missy 你係男定女呀

有冇諗過其實阿sir都唔想撞到你

落街買dom突然要著阿sir mode
冇得爆粗攬女食煙仔

阿sir同樓主都係男 👬

我呀sir好男人嚟
唔煙唔酒唔賭(但睇波) 重高人工又痴家
佢話冇拖拍(我估佢都唔敢叫G )
其實我一直都唔明點解佢冇女朋友
我年年都問佢幾時派利是

我J下都有罪惡感
同佢扑埋我怕我畏罪自殺
條友太好人 我唔敢沾污佢

好人無女朋友先正常

老師更怕同你同一個屋苑啦
學生可以唱個老師日常生活點點點
做老師又點唱返個學生

咁你做佢女友

毒撚得罪你咩

睇31樓啦
我真心唔敢

個老師姓黃？

屌又係gay post

唔係

定情同SP啊

母子都可以

我覺得你同你阿sir都好有緣
你比佢拒絕過?

凈係聽過有人grad trip 去歐洲撞正同幾個老師同團
佢張張相都係咁既樣-->

留名等睇阿sir版本

more

做乜鳩

屌你老母
好心你唔好咁gay啦

我真係絲呀

咁你以前鍾意阿sir果時有咩舉動先
有無好明顯搞到個阿sir都知

點J 個呀sir

樓主係咁用個J字令我懷疑係gay post
睇定啲先

會唔會同佢打招呼

屌原來係gay post

個阿sir好慘
比痴線毒撚暗戀不成仲要上網周圍唱

認真
計我話老師撞正同學生住同一度先陰公
時時刻刻都要顧住個形象
就算唔理學生都要睇家長面色
一個唔覺意係家長群組度唱衰你就人生已完
以前中學畢業後試過同成班舊同學一齊撞到個econ阿sir

雖然以前有D牙齒印不過都諗住大方say
hi
點知佢見到我地之後竟然180度轉身跑走
肯定係以前上堂成日搞事嚇親人

冇理由我用個捽字掛
我捽呀Sir →捽老泥咩

你細妹鍾唔鍾意佢

同一個屋苑見到miss好自然咁鞠躬，之後俾其他人見到，諗起都覺得尷尬

樓主成個小學雞咁

姓陳？

乜撚野呀？

好少有機會係學校比阿sir睇到腳趾

搭同一架小巴 冇讓個教畜落先 罰鳩我留堂

你到底係絲定gay巴。。。

agger 以前做老師嗰陣
有一行行下街想點枝煙仔
點知都未拎煙出黎
轉彎位就係個學生拖住家長行出黎望到正
嚇到個心離一離

見過學校阿sir屋苑附近買早餐，短褲踢拖又冇gel頭，同平時個形象差好遠

識人班主任住樓上

日本動漫的話

就變美女老師 有個美女阿妹(同主角同班)

日日親自叫個你起身

如果個阿sir係斯文靚仔就去馬啦

我有老師住隔離座 出入打下招呼囉

有冇進入劇情

咁同老師既同學住埋一間屋又如何呢？

gay 味濃

個老師姓lo？

Bad taste

又估錯了

以前中學同個啊Sir同屋苑 成日車埋我翻學
不過好多時嫌佢太早翻到 啲fd又未翻 寧願自己搭車慢慢hea行翻去好過

真浪漫 鐘意左自己老師 其實好難同其他人講 因為香港仲係好傳統

你幾多歲呀？
咁快出智慧牙嘅？

如果係依種老師呢

唔好FF啦，男人腳趾都好

斯文 但唔靚仔

中學諗嗰時會覺得難受
但依家入左U就冇咩感覺了
我地爭成二十年(四捨五入)我根本冇係佢gfable範圍出現過
如果佢話鐘意我 我反而覺得佢係變態佬

樓主應該係鄰家女孩FEEL的絲打

死臭閪

試過有晚同呀sir班房做咗
好後悔...

勿相認

低form 個訓導老師住樓上
結婚之後搬走左

高form 隔離班英文呀sir 又住我樓上

學校係屋企對面

直程同小學班主住住同一層
間唔中番放工撞到就寒暄幾句冇乜野特別